講返先 大家唔好笑我轟今年轉會

今年買返來既人都冇問題

問題係以前買既人太廢 前邊入幾多都冇用

今季車愛之爭，有咩好笑

d新人咁廢賤價賣比曼聯算鳩數啦

另外唔洗問我點解 垃圾車輸6粒
因為好簡單 我去左歐遊冇人坐陣 所以先搞成咁
我返到來已經屌左沙利 下場要重新出發
如果唔係你即刻同我返去整蛋糕！！！！

屌你老母

重未嬲完var？

北京電視機7.0黎，點會咁快嬲完 你都嬲足10年

扮冷靜 又準備x人

咪係到借d2幫巴狗洗白

後防任簡
最多我轟接收普巴

定知出處？

又要唱一世了
修咸得罪呢d狗隻真係好慘

車仔唔賣垃圾
曼聯只買垃圾
未能成交

車每豬一場 北京就多一部電視機

今時今日多左咁多蛋散洗白巴狗

推

明叔你

咩料